# lan

Web Hoa Lan

git add .
git commit -m "Comment"
git push origin master

Nội dung về lan:
https://hoa.vn/ban-biet-gi-ve-loai-hoa-lan-ho-diep.html



Branch GIT:
Tạo nhánh: git checkout -b hoang
Checkout nhánh đã có: git checkout hoanglb
Sau khi push, tạo pull request với master
Checkout về nhánh master để pull
Checkout về nhánh hoanglb rồi merge với master